有冇人試過鍵盤滑鼠喇叭usb全斷連唔返？

救命阿
直播先黎咁玩
會唔會係燒底板？